無論他們又說甚麼 閒言閒語無法傷害我

世界上只有一個我
沒人能代替的我

1

比返個位人啦

都冇人

見到你仲唔走咩

認真做自己的人最美麗
識嘢！

葉仔做咩

想消失了

唔好，你未食牛角

好多嘢煩好不開心

一定會解決到嘅

Noooooo

Help me

im here to help

Hello jarvis

你係ironman

以為你同我講對白

笑4

我絕了

👌

到底咩事了

yes

葉仔

巴仔

金十 了

我點都g持你ga

速成

打死哂啲蝗得不得

你不是麼？

踢佢喼

我粵語拼音狗

同隻蝗一齊返工好乞人憎
啲劣根性

好叻
Ba si jai hi

真，個個都好撚貪小便宜 得過且過

me垃圾先唔識速成

死撚咗去啦佢哋

姐姐摸摸手仔教你

啱 生撚埋仔果啲仲黑人憎

竹戈 水月 人火

好憎啲蝗啊

你想講乜牙

剩係識呢個

水月 定 月水 啊
兩個唔同㗎啵

佢地好撚鐘意拉大隊搞排擠 你小心啲

我返工個到有一隻 好憎佢

唔記得啦 以前中學玩剩係識噤呢個

佢做咩了

我估你想打 月水 嘅

煩..好鳩煩

?? 煩鳩你？

怕醜了

同埋閪 好多事
而加好撚好撚憎佢

見笑了

我啲速成都係細個玩online game學

係咪啲啊蟬嚟

就40 但又要扮後生著吓（假）名牌個啲雞格老女人！！！！

果陣唔識，打simple english
打打下偶然發現咗粵語拼音
從此行上咗不歸路

老女人真係

你就係個啲 9898 fucku 個啲

人哋有個細佢四年嘅男朋友

係 打打下發覺唔夠用

香港人？

Pk u pk

都係蝗嚟 但佢係大陸住 每日落嚟返工on99

癡撚線

佢應該有香港身份證 浪費我哋資源

每日150

本身已經好唔鐘意蝗 而加仲要同佢一齊返工

屯門市廣場成撚日都好多蝗拖喼

淪陷咗好耐 所以好少行了

周圍都係

天水圍係咪仲多

直情係新移民

不想活了

唔好為咗啲垃圾犧牲了

真係好憎佢 想打撚死佢

十卜你！

撐不到了

呢份唔鐘意咪quit揾過第份

揾過份啦

唔好咁

安慰我

唔識安慰人
但係如果份工做落都唔開心嘅 唔好逼自己繼續做落去啦
錢永遠揾唔完 但後生好快就過 人一世物一世 年輕時候一定要開開心心咁過！

加油啊葉仔

騎牛揾馬 揾到想做嘅咪quit咗呢個佢
無謂日日都對住啲唔鐘意嘅嘢

所以咪話諗住做到年尾

艾屎你

幫你打氣 祝你早啲揾到好工

痛哭流涕了

借個膊頭比你了

好聽了

攬住我

今天不用返工？

hug hug

星期六日不用
打風了 小心點

你尋晚個肉燥飯係冰買

一碗肉燥 叫deliveroo 送去公司

粒蛋好正
我有時係屋企懶得濟都想嗌roo但minimum 都85

屯門有覆蓋啦？

ubereats 有元朗 但係天水圍仲未有

有啊
仲有好多嘢食

美食沙漠
天水圍被人遺棄

我送過來比你 雙倍okay?

送上門 100倍都制

Okay cap ed

Pmed

食咩 快

南記珍寶酸辣加肥牛thx

屌牙食咁多

好好食ga!

我未食過南記 係咪好正

好食過譚仔 食過南記之後已經冇食過譚仔了

係咪有個春卷好好食

我好鍾意食！

快

快啲送過來一齊食

唔好食哂

比你食先

我附近有間。。。

返工狗緊

幾時放工，夜啲打八號 快啲走啦

未掛八號未走得住

旺角實好多人逼車

就落大雨了 小心點

得把縮骨

鐵啦 唔洗沓雨

遮唔到肥肉

我要用曬太陽個啲先夠

應該要咁做了

屌 笑死
做咩貼我相

都唔知得唔得

係後面偷食肉

佢地知唔知你住屯門？

我諗正常都會比你早啲走嘅

食到japjap聲

知啊

可能會覺得未掛唔比

坐唔落了

而家咁早緊係啦
夜少少10點到問下佢 話好多人等車有無得走先睇下點

我要坐三張凳

比張床你了

我放十啊

咁啊 9點問佢！

雙人床

啲人仲係條街到 快啲走

King size

水床

未打風佢地都唔識驚嘅！

會坐爆

我要做張床

咪臭係 返唔到屋企典蒜！

細聲啲啦

應該就快出通知幾時尾班車

你有張king size貢大 ？

咁快㗎咩

無

我有

天文台話最快11點掛八號
咁9點幾10點應該有通知啦
渡輪都出咗

責死我

唔會無車走掛

Cat girl

應該唔會 我諗都係多人排姐

啲人快啲返屋企啦 同我逼車想逼死？

8號波地鐵正常
9號波先會停

逼到佢地窒息

多人到爆肯定

我霸哂架車

包車

係了 每次打風都逼死了

John?

我幫你推走哂啲人

得我哋兩個

架車都唔知開唔開得郁

我去車尾幫手推

巴士推車

想睇

一陣搭車望下車尾

推到返屋企

攰死我

推完有南記食

好 我推

十碗

講起又想食啦

點解我哋個邊無㗎

係囉

開咗第一個去

點解星期日先黎打風on99

荃灣就開 點解呢邊無！！！

邊到

好想快啲牙

快啲嚟呢邊開

係都我個到先

兩邊都開

逼你過來食

走了

同你食

春卷我嘅

希望西鐵唔好多人到無車上

上車未

等緊西鐵到 都幾多人

個個都趕回家

就到了 來接我

接你返屋企

門口唔夠我入

爆破組出動

開門啦 我同南記一齊嚟

外賣到啦！

開門未 等咗好耐了

食晒未

等到食哂了

留條春卷比我呀

食哂了

星期一去食先

唔比

點解唔比

因為我無得食

得我有得食了

唔得

諗起啲肥牛牛

仲有喵係好吃的

其實佢都係得春卷係最出名，個辣豬肉（唔辣嘅）都好好食
魚蛋粉嚟講暫時淨係鍾意食南記

唔辣嘅辣豬肉
到底佢係食粉麵定米線

兩樣都有 有河粉添

貢多點揀牙

都係米線好食啲

而加好飽

因為你食咗我個南記！

一個人食咗兩碗

餓死了

飽到想嘔了

點解你覆我冇通知

傷了

屌 而家又有

唔想覆咪唔想覆囉

唔係咁架 唔係咁架 你聽我解釋先啦

唔聽唔聽唔聽

點先原諒我

無得瞓教

唔訓覺陪你

Okay接受

做緊咩

洗面

沖完涼？

係啊

有無覺得頭痛

點解會頭痛

有啲人打風會頭痛

會㗎？ 你？

唔係我了
但係佢哋搭飛機咪好辛苦

我有個frd搭飛機耳仔痛到會喊

咁誇張

我頂多都係小小頭痛
同埋坐到屎忽痛

坐economy梗係屎忽痛
上business 坐到你唔想走

帶我坐

去邊

好撚on9

去冰都得

去你個心

屌笑死

Waaaaaaaa

聖誕老人渣住鹿車載住秦始皇嗰度笑撚到gap gap 聲

聽第一段已經笑到癲

點解佢可以面不改容好認真咁讀啲咁撚on9嘅嘢

認真地去做on9嘢

出發啦

快 pmed

我又p

Okay 快比我p

你想點P

你話點就點好

有咩餐

你揀

有咩揀

可以有咩揀

話我聽

睇你想揀啲咩

揀你

過嚟搵你

pmed

做咩喊

睇唔到

咁u pm me

點p

教禾

@yuentszlokyip

犀利了 呢個點玩

就咁

肥葉靚女

睇到了

Pm未

俾人偷咗嚟用

覺唔覺深夜總係帶點憂鬱

覺的

有時去到呢啲時候就會諗返自己有幾廢 好現實

深夜總是諗太多

但係深夜好舒服 冇人騷擾你 靜英英

唉沖涼先

∧_∧ Love u
( ･ω･)
＿| ⊃／(＿＿_
／ └-(＿＿＿_／
￣￣￣￣￣￣￣

zzz
＜⌒／ヽ-､_＿_
／＜_/＿＿＿＿／
￣￣￣￣￣￣￣

屌 miss左

柒

(⑉꒦ິ^꒦ິ⑉)

咩

幾時醒

want cow you

屌你老濛

？

[img]山竹正逐漸遠離香港，而本港風力亦開始減弱，但具破壞性的東南風初時仍影響本港部分地區。天文台會視乎風勢情況在晚上7時至10時考慮改發八號東南烈風或暴風信號。[/img]

要報京了

推

真係要報京了

句野好正面
幾時先可以好似你咁內心咁強大

巴仔去咗邊

お早うございます
エアコンのせいで風邪を引いた
クソぉ

歌詞嚟架

前排玩太鼓無意中發現

病病

無事嘛？

訓咗成日頭痛死了 係咁流鼻水

有無吃藥

冇了 由得佢 過兩日會自己好返

邊得咁㗎
快啲食

啲幸福必理痛全部都係垃圾, 得日本啲藥係真係work
不過食晒

係咪金色個隻 我有

屌你 快啲拎嚟比我 天水圍識嚟架啦

屌十幾個鐘冇食嘢好肚餓
唔知聽日南記開唔開

聽日仲返工？
咁快啲食藥瞓教啦

屌訓咗十幾個鐘頭都痛埋 唔訓了

咁點得㗎

過唔到50了

食藥啦

冇得食

要逼你了

京了

硬攻

唔好行埋嚟呀！！

你嗌破喉嚨都唔會有人來救你了

所以我打電話了

無用

打比你咪有用

淨係聽你把聲都治癒了

Jed

肚餓了

病咗點食其他嘢啊

食烏冬 呢個好食了

個腐皮我願意食十塊

落好多七味粉 咬落塊腐皮到啲japjap又甜又辣辣地好好食

好想食啊屌
食過有個有兩塊

點解會咁

個杯麵鐘意我了

屌 多人cow

人見人愛 車見車載 杯麵見到打開個蓋

我得一塊

好詩

分比你

你又一齊食了

睇到好餓了

一齊開嚟食

之前係阿信屋買好抵 唔記得10幾蚊有兩個

有無咁平

我上次都係咁啱 $100到買到一箱
幾時先再有

真係有！！！！聽日睇吓落唔落去睇吓先

我果日買完第日已經冇晒
真係好好賣

咁好食緊係人人爭住買
天婦羅唔好食

未食過，但腐皮真係屈哂機 啲合味道都無人買

唔洗試！！
腐皮bb 比你搞到好想食

比你整返啖

屌你！！！！！！！！！！！！！！

肥了

絕了

整返個嚟食

比我

嚟未，就食晒

比地址 沒收

琴晚咪上過嚟

你呃我

未夠飽

唔好食咁飽！

why

食貢飽典瞓

仲訓
訓唔到了

訓咗牙你

加油！

巴士停駛 西鐵露天段停駛
唔使返工lu

無返？

無返

可以好返嚕

已經好返了

有無咁勁

衰了 訓教都唔講聲

恰著咗 典講

等到你朝早都唔覆了

明明係你瞓唔著

今朝9點先訓了

-.-

打死你

咩意思了

咁遲先瞓 想死 ？

打我啦打我啦

琴日訓咗十幾個鐘 9點訓得着算係咁啦

打比你

但係你病

咁快想拎禾電話

由得佢

葉仔把聲

btw今日洗唔洗返工啊你

放假

例假定射波

我咁好點會射波

放假有咩做了

等你

嚟緊

快啦 @咗未

開tg傾啦阻撚住晒

@yipyip

情憑誰來定錯對

獴獴

呃禾

狗爪邊

咩了

食屎狗

呃禾了

歪

我唔呃人

獴獴不開心麼？

有

when

Arm arm

@你

快啦

你笑我

我邊有

抵啦

冇人性

乖 要罐罐麼？

要罐可樂

用嚟灌你屎眼

要搵吓有無可樂味罐罐

Okay coming

方便既話順便塞粒萬樂珠

你想做火箭

灌我

呀哈~

你要飛往天上

一筒唔夠

你又有塞開?

我做塞人嗰個

又夜晚了

邊有貢快

5點了

陪你陪我

有雞先定有蛋先

有溏心蛋先

烏冬

嗚啊 好想食

香港除咗丸龜仲有邊間好食

有無食過三田
佢個沾麵個麵底好似烏冬咁

冇 自己去食得唔得架

同我食 係k11
食過幾次好鬼鐘意食

尖沙咀

jimmy
我鐘意拉麵多啲

我鐘意jimmy

想食了

搵完個張up唔到

圖片上傳失敗 歪

阻止你繼續毒我

一燈嚟 好貴但幾好食

你成日去食好西 多人cow

好嬲 up唔到

同女孩去食

哭了

等你同禾食

你去搵女孩食

搵你

我唔是女孩了

同你咪得囉

唔好

哭

唔好哭

嬲了

咁唔好嬲

覆緊你

無啦咩

仲想有咩

咩咩

咩咩咩

咩咩咩？

咩囉

咩啫

估下

你話我知

咁快開估

差不多啦

估多陣

咩咩咩 囉

你又g